{
  "id": 101764185,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000076,
    "geom:area_square_m":628193.302217,
    "geom:bbox":"7.84206904881,48.0594562664,7.85551188031,48.070248762",
    "geom:latitude":48.064413,
    "geom:longitude":7.849198,
    "gn:population":2785,
    "iso:country":"DE",
    "lbl:latitude":48.064413,
    "lbl:longitude":7.849198,
    "mps:latitude":48.064413,
    "mps:longitude":7.849198,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:als_x_preferred":[
        "V\u00f6rstetten"
    ],
    "name:arm_x_preferred":[
        "\u0556\u0575\u0578\u0580\u0577\u057f\u0565\u0569\u0565\u0576"
    ],
    "name:baq_x_preferred":[
        "V\u00f6rstetten"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u5f17\u5c14\u65af\u7279\u6ed5"
    ],
    "name:deu_x_colloquial":[
        "Voerstetten",
        "Vorstetten"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "V\u00f6rstetten"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "V\u00f6rstetten"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "V\u00f6rstetten"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "V\u00f6rstetten"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "V\u00f6rstetten"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "V\u00f6rstetten"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "V\u00f6rstetten"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "V\u00f6rstetten"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "Veerstette"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "V\u00f6rstetten"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0556\u0575\u0578\u0580\u0577\u057f\u0565\u0569\u0565\u0576"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "V\u00f6rstetten"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30d5\u30a7\u30a2\u30b7\u30e5\u30c6\u30c3\u30c6\u30f3"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0424\u0451\u0440\u0448\u0442\u0435\u0442\u0442\u0435\u043d"
    ],
    "name:kir_x_preferred":[
        "\u0424\u0451\u0440\u0448\u0442\u0435\u0442\u0442\u0435\u043d"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "V\u00f6rstetten"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "V\u00f6rstetten"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "V\u00f6rstetten"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "V\u00f6rstetten"
    ],
    "name:per_x_preferred":[
        "\u0641\u0648\u0631\u0634\u062a\u062a\u0646"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "V\u00f6rstetten"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "V\u00f6rstetten"
    ],
    "name:rum_x_preferred":[
        "V\u00f6rstetten"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0424\u0451\u0440\u0448\u0442\u0435\u0442\u0442\u0435\u043d"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "V\u00f6rstetten"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0424\u0435\u0440\u0448\u0442\u0435\u0442\u0435\u043d"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0424\u0435\u0440\u0448\u0442\u0435\u0442\u0442\u0435\u043d"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "V\u00f6rstetten"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "V\u00f6rstetten"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "V\u00f6rstetten"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5f17\u5c14\u65af\u7279\u6ed5"
    ],
    "qs:a0":"Bundesrepublik Deutschland",
    "qs:a1":"*Baden-W\u00fcrttemberg",
    "qs:a1r":"0",
    "qs:a2":"Emmendingen",
    "qs:a2r":"Freiburg",
    "qs:adm0":"Bundesrepublik Deutschland",
    "qs:la":"V\u00f6rstetten",
    "qs:la_lc":"*DE08301601045",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"V\u00f6rstetten",
    "qs:loc_alt":"Voerstetten",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"UCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-in-poly",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":41,
    "wof:belongsto":[
        85682567,
        102191581,
        85633111,
        404227543,
        102063263
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"075ccf02-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":2816010,
        "gp:id":702966,
        "qs:id":1078270,
        "qs_pg:id":1078270,
        "wd:id":"Q527733",
        "wk:page":"V\u00f6rstetten"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"fad110d6097a8f1d3378590b1dccf8da",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063263,
            "locality_id":101764185,
            "macrocounty_id":404227543,
            "region_id":85682567
        }
    ],
    "wof:id":101764185,
    "wof:lang":[
        "ger"
    ],
    "wof:lastmodified":1527641594,
    "wof:name":"V\u00f6rstetten",
    "wof:parent_id":102063263,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":2785,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.8420690488104,
    48.05945626640545,
    7.85551188030564,
    48.07024876204787
],
  "geometry": {"coordinates":[[[7.84842914481243,48.07024876204787],[7.8484671903413,48.06934938954197],[7.84980787228648,48.06937557940489],[7.84984589243106,48.06847620597762],[7.85118655196197,48.06850237898698],[7.85122454672472,48.06760300463861],[7.85256518384142,48.06762916079515],[7.85260315322444,48.06672978552615],[7.85528438388451,48.06678204781576],[7.85532230422086,48.06588267109385],[7.8526411208984,48.0658304098697],[7.85275501366863,48.06313228057587],[7.85543605499038,48.06318453860274],[7.85551188030564,48.06138578167105],[7.85417140634576,48.06135966188157],[7.8542093401071,48.06046028336675],[7.85018799674356,48.06038182769726],[7.85022599978163,48.05948245039428],[7.84888557816737,48.05945626640545],[7.84884755146805,48.06035564317443],[7.84750710745027,48.06032944233527],[7.84746905537764,48.06122881818209],[7.84210719724734,48.06112384952183],[7.8420690488104,48.06202322284059],[7.84475002268175,48.062075740875],[7.84459760109013,48.0656732345559],[7.84593818457898,48.06569947123751],[7.84582392138577,48.06839758903357],[7.84448326688886,48.06837135074665],[7.84444515205775,48.06927072203536],[7.84712650965412,48.06932318335953],[7.84708844045264,48.07022255533076],[7.84842914481243,48.07024876204787]]],"type":"Polygon"}
}