{
  "id": 85796547,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"6.73523,51.468594,6.73523,51.468594",
    "geom:latitude":51.468594,
    "geom:longitude":6.73523,
    "gn:gn_country":"DE",
    "gn:gn_fcode":"PPLX",
    "gn:gn_pop":0,
    "gn:latitude":51.46667,
    "gn:longitude":6.73333,
    "iso:country":"DE",
    "lbl:latitude":51.468594,
    "lbl:longitude":6.73523,
    "mps:latitude":51.45687,
    "mps:longitude":6.73788,
    "mz:hierarchy_label":0,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:is_funky":1,
    "mz:is_hard_boundary":0,
    "mz:is_landuse_aoi":0,
    "mz:is_official":0,
    "mz:max_zoom":18.0,
    "mz:min_zoom":14.0,
    "mz:note":"??",
    "mz:tier_locality":2,
    "mz:tier_metro":30,
    "name:deu_x_preferred":[
        "Stockum-P\u00fcschen"
    ],
    "name:deu_x_variant":[
        "Stockum"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Stockum-P\u00fcschen"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Stockum-P\u00fcschen"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Stockum-P\u00fcschen"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Stockum-P\u00fcschen"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Stockum-P\u00fcschen"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Stockum-P\u00fcschen"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Stockum-P\u00fcschen"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Stockum-P\u00fcschen"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Stockum-P\u00fcschen"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Stockum"
    ],
    "qs:gn_adm0_cc":"DE",
    "qs:gn_fcode":"PPLX",
    "qs:gn_local":2934691,
    "qs:gn_namadm1":"07",
    "qs:gn_name":"Stockum",
    "qs:local_max":4851,
    "qs:local_sum":11005,
    "qs:localhoods":24,
    "qs:name":"Stockum",
    "qs:name_adm0":"Deutschland",
    "qs:name_adm1":"Nordrhein-Westfalen",
    "qs:name_adm2":"Stadtkreis Duisburg",
    "qs:name_lau":"Stadtteil Laar",
    "qs:name_local":"Duisburg",
    "qs:photo_max":72,
    "qs:photo_sum":191,
    "qs:placetype":"Suburb",
    "qs:quad_count":20,
    "qs:woe_adm0":23424829,
    "qs:woe_adm1":2345487,
    "qs:woe_adm2":12596956,
    "qs:woe_lau":26822215,
    "qs:woe_local":645877,
    "qs:woe_ver":"7.10.0",
    "qs_pg:aaroncc":"DE",
    "qs_pg:gn_country":"DE",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLX",
    "qs_pg:gn_id":2826651,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Stockum",
    "qs_pg:name_adm0":"Deutschland",
    "qs_pg:name_adm1":"Nordrhein-Westfalen",
    "qs_pg:photos":279,
    "qs_pg:photos_1k":57,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":4,
    "qs_pg:photos_all":279,
    "qs_pg:photos_sr":5,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":222328,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"neighbourhood",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Suburb",
    "qs_pg:woe_adm0":23424829,
    "qs_pg:woe_id":697472,
    "src:geom":"mz",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "src:lbl:centroid":"mz",
    "wof:belongsto":[
        85682513,
        102191581,
        85633111,
        1377689405,
        404227561,
        101748713,
        102063799
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2826651,
        "gp:id":697469,
        "qs:id":222328,
        "qs_pg:id":1151753
    },
    "wof:concordances_alt":{
        "gp:id":697472,
        "qs_pg:id":222328
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"0db073a9555b84954d11f9c5970ee3dd",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063799,
            "localadmin_id":1377689405,
            "locality_id":101748713,
            "macrocounty_id":404227561,
            "neighbourhood_id":85796547,
            "region_id":85682513
        }
    ],
    "wof:id":85796547,
    "wof:lang":[
        "ger"
    ],
    "wof:lastmodified":1558999689,
    "wof:name":"Stockum",
    "wof:parent_id":101748713,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[
        1126093091
    ],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.73523,
    51.468594,
    6.73523,
    51.468594
],
  "geometry": {"coordinates":[6.73523,51.468594],"type":"Point"}
}