{
  "id": 85796789,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"7.031425,51.130852,7.031425,51.130852",
    "geom:latitude":51.130852,
    "geom:longitude":7.031425,
    "gn:gn_country":"DE",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":0,
    "gn:latitude":51.15,
    "gn:longitude":7.03333,
    "iso:country":"DE",
    "lbl:latitude":51.130852,
    "lbl:longitude":7.031425,
    "mps:latitude":51.12875,
    "mps:longitude":7.035167,
    "mz:hierarchy_label":0,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:is_funky":1,
    "mz:is_hard_boundary":0,
    "mz:is_landuse_aoi":0,
    "mz:is_official":0,
    "mz:max_zoom":18.0,
    "mz:min_zoom":15.0,
    "mz:note":"???",
    "mz:tier_locality":2,
    "mz:tier_metro":30,
    "name:deu_x_colloquial":[
        "Wustenstrasse",
        "Wuestenstrasse"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "W\u00fcstenstra\u00dfe"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "W\u00fcstenstra\u00dfe"
    ],
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_local":0,
    "qs:gn_namadm1":"07",
    "qs:gn_name":"W\u00fcstenstra\u00dfe",
    "qs:local_max":723,
    "qs:local_sum":3477,
    "qs:localhoods":34,
    "qs:name":"W\u00fcstenstra\u00dfe",
    "qs:name_adm0":"Deutschland",
    "qs:name_adm1":"Nordrhein-Westfalen",
    "qs:name_adm2":"Stadtkreis Solingen",
    "qs:name_lau":"Stadtteil Ohlig",
    "qs:name_local":"Stadtteil Ohlig",
    "qs:photo_max":9,
    "qs:photo_sum":28,
    "qs:placetype":"Suburb",
    "qs:quad_count":7,
    "qs:woe_adm0":23424829,
    "qs:woe_adm1":2345487,
    "qs:woe_adm2":12597079,
    "qs:woe_lau":26823245,
    "qs:woe_local":26823245,
    "qs:woe_ver":"7.10.0",
    "qs_pg:aaroncc":"DE",
    "qs_pg:gn_country":"DE",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2805492,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"W\u00fcstenstra\u00dfe",
    "qs_pg:name_adm0":"Deutschland",
    "qs_pg:name_adm1":"Nordrhein-Westfalen",
    "qs_pg:photos":30,
    "qs_pg:photos_1k":6,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":30,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":983215,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"neighbourhood",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Suburb",
    "qs_pg:woe_adm0":23424829,
    "qs_pg:woe_id":708353,
    "src:geom":"mz",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mz",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633111,
        1377689469,
        404227561,
        101748649,
        102063731,
        85682513
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2805492,
        "gp:id":708353,
        "qs:id":983215,
        "qs_pg:id":983215
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"057e3295eb19802a02e1a60e3bd6a01e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063731,
            "localadmin_id":1377689469,
            "locality_id":101748649,
            "macrocounty_id":404227561,
            "neighbourhood_id":85796789,
            "region_id":85682513
        }
    ],
    "wof:id":85796789,
    "wof:lang":[
        "ger"
    ],
    "wof:lastmodified":1566247531,
    "wof:name":"W\u00fcstenstra\u00dfe",
    "wof:parent_id":101748649,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[
        1126073021
    ],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.031425,
    51.130852,
    7.031425,
    51.130852
],
  "geometry": {"coordinates":[7.031425,51.130852],"type":"Point"}
}