{
  "id": 85795347,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"7.07236,51.208326,7.07236,51.208326",
    "geom:latitude":51.208326,
    "geom:longitude":7.07236,
    "gn:latitude":51.21667,
    "gn:longitude":7.06667,
    "iso:country":"DE",
    "lbl:latitude":51.208326,
    "lbl:longitude":7.07236,
    "mps:latitude":51.204361,
    "mps:longitude":7.073712,
    "mz:hierarchy_label":0,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:is_funky":0,
    "mz:is_hard_boundary":0,
    "mz:is_landuse_aoi":0,
    "mz:is_official":0,
    "mz:max_zoom":18.0,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:tier_locality":2,
    "mz:tier_metro":30,
    "name:afr_x_preferred":[
        "Gr\u00e4frath"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Gr\u00e4frath"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Gr\u00e4frath"
    ],
    "name:bar_x_preferred":[
        "Gr\u00e4frath"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Gr\u00e4frath"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Gr\u00e4frath"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Gr\u00e4frath"
    ],
    "name:cos_x_preferred":[
        "Gr\u00e4frath"
    ],
    "name:cym_x_preferred":[
        "Gr\u00e4frath"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Gr\u00e4frath"
    ],
    "name:deu_x_colloquial":[
        "Graefrath",
        "Grafrath"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Gr\u00e4frath"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Gr\u00e4frath"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Gr\u00e4frath"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "Gr\u00e4frath"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Gr\u00e4frath"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Gr\u00e4frath"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Gr\u00e4frath"
    ],
    "name:frp_x_preferred":[
        "Gr\u00e4frath"
    ],
    "name:fur_x_preferred":[
        "Gr\u00e4frath"
    ],
    "name:gla_x_preferred":[
        "Gr\u00e4frath"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Gr\u00e4frath"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Gr\u00e4frath"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "Gr\u00e4frath"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Gr\u00e4frath"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Gr\u00e4frath"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "Gr\u00e4frath"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Gr\u00e4frath"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Gr\u00e4frath"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Gr\u00e4frath"
    ],
    "name:isl_x_preferred":[
        "Gr\u00e4frath"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Gr\u00e4frath"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30b0\u30ec\u30fc\u30d5\u30e9\u30fc\u30c8"
    ],
    "name:kon_x_preferred":[
        "Gr\u00e4frath"
    ],
    "name:lij_x_preferred":[
        "Gr\u00e4frath"
    ],
    "name:lim_x_preferred":[
        "Gr\u00e4frath"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Gr\u00e4frath"
    ],
    "name:min_x_preferred":[
        "Gr\u00e4frath"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Gr\u00e4frath"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Gr\u00e4frath"
    ],
    "name:nap_x_preferred":[
        "Gr\u00e4frath"
    ],
    "name:nds_x_preferred":[
        "Gr\u00e4frath"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Gr\u00e4frath"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Gr\u00e4frath"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Gr\u00e4frath"
    ],
    "name:nrm_x_preferred":[
        "Gr\u00e4frath"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Gr\u00e4frath"
    ],
    "name:pcd_x_preferred":[
        "Gr\u00e4frath"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Gr\u00e4frath"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Gr\u00e4frath"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Gr\u00e4frath"
    ],
    "name:roh_x_preferred":[
        "Gr\u00e4frath"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Gr\u00e4frath"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0413\u0440\u0435\u0444\u0440\u0430\u0442"
    ],
    "name:scn_x_preferred":[
        "Gr\u00e4frath"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Gr\u00e4frath"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Gr\u00e4frath"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Gr\u00e4frath"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Gr\u00e4frath"
    ],
    "name:srd_x_preferred":[
        "Gr\u00e4frath"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "Gr\u00e4frath"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Gr\u00e4frath"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Gr\u00e4frath",
        "Gr\u00e4frath"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Gr\u00e4frath"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Gr\u00e4frath"
    ],
    "name:vls_x_preferred":[
        "Gr\u00e4frath"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Gr\u00e4frath"
    ],
    "name:wln_x_preferred":[
        "Gr\u00e4frath"
    ],
    "name:wol_x_preferred":[
        "Gr\u00e4frath"
    ],
    "name:zul_x_preferred":[
        "Gr\u00e4frath"
    ],
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_local":0,
    "qs:gn_namadm1":"07",
    "qs:gn_name":"Gr\u00e4frath",
    "qs:local_max":723,
    "qs:local_sum":3477,
    "qs:localhoods":34,
    "qs:name":"Gr\u00e4frath",
    "qs:name_adm0":"Deutschland",
    "qs:name_adm1":"Nordrhein-Westfalen",
    "qs:name_adm2":"Stadtkreis Solingen",
    "qs:name_lau":"Stadtteil Ohlig",
    "qs:name_local":"Stadtteil Ohlig",
    "qs:photo_max":46,
    "qs:photo_sum":124,
    "qs:placetype":"Suburb",
    "qs:quad_count":11,
    "qs:woe_adm0":23424829,
    "qs:woe_adm1":2345487,
    "qs:woe_adm2":12597079,
    "qs:woe_lau":26823245,
    "qs:woe_local":26823245,
    "qs:woe_ver":"7.10.0",
    "src:geom":"mz",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "src:lbl:centroid":"mz",
    "wd:wordcount":102,
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633111,
        1377689469,
        404227561,
        101748649,
        102063731,
        85682513
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2918231,
        "gp:id":653810,
        "qs:id":216917,
        "qs_pg:id":216917,
        "wd:id":"Q326089"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"66abefaa3a45b41f5e921813d7b6e9ad",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063731,
            "localadmin_id":1377689469,
            "locality_id":101748649,
            "macrocounty_id":404227561,
            "neighbourhood_id":85795347,
            "region_id":85682513
        }
    ],
    "wof:id":85795347,
    "wof:lang":[
        "ger"
    ],
    "wof:lastmodified":1563252246,
    "wof:name":"Graefrath",
    "wof:parent_id":101748649,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.07236,
    51.208326,
    7.07236,
    51.208326
],
  "geometry": {"coordinates":[7.07236,51.208326],"type":"Point"}
}