{
  "id": 1125883375,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"7.16667,50.46667,7.16667,50.46667",
    "geom:latitude":50.46667,
    "geom:longitude":7.16667,
    "gn:gn_country":"DE",
    "gn:gn_fcode":"PPLA4",
    "gn:gn_pop":628,
    "gn:population":628,
    "iso:country":"DE",
    "lbl:latitude":50.46667,
    "lbl:longitude":7.16667,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:baq_x_preferred":[
        "Oberd\u00fcrenbach"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u4e0a\u8fea\u4f26\u5df4\u8d6b"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Oberd\u00fcrenbach"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Oberd\u00fcrenbach"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Oberd\u00fcrenbach"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Oberd\u00fcrenbach"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "Oberd\u00fcrenbach"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Oberd\u00fcrenbach"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Oberd\u00fcrenbach"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30aa\u30fc\u30d0\u30fc\u30c7\u30e5\u30fc\u30ec\u30f3\u30d0\u30c3\u30cf"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "Oberd\u00fcrenbach"
    ],
    "name:per_x_preferred":[
        "\u0627\u0648\u0628\u0631\u062f\u0648\u0631\u0646\u0628\u0627\u062e"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Oberd\u00fcrenbach"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Oberd\u00fcrenbach"
    ],
    "name:rum_x_preferred":[
        "Oberd\u00fcrenbach"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041e\u0431\u0435\u0440\u0434\u044e\u0440\u0435\u043d\u0431\u0430\u0445"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u041e\u0431\u0435\u0440\u0434\u0438\u0440\u0435\u043d\u0431\u0430\u0445"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041e\u0431\u0435\u0440\u0434\u044e\u0440\u0435\u043d\u0431\u0430\u0445"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Oberd\u00fcrenbach"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Oberd\u00fcrenbach"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Oberd\u00fcrenbach"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Oberd\u00fcrenbach"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"DE",
    "qs_pg:gn_country":"DE",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA4",
    "qs_pg:gn_id":2861038,
    "qs_pg:gn_pop":628,
    "qs_pg:name":"Oberd\u00fcrenbach",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":373957,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633111,
        85682491,
        102063651
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2861038,
        "qs_pg:id":373957,
        "wd:id":"Q643452"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1497294935,
    "wof:geomhash":"21d12614fe2af1446e6c9ace0229a036",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063651,
            "locality_id":1125883375,
            "region_id":85682491
        }
    ],
    "wof:id":1125883375,
    "wof:lastmodified":1513952250,
    "wof:name":"Oberd\u00fcrenbach",
    "wof:parent_id":102063651,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":628,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.16667,
    50.46667,
    7.16667,
    50.46667
],
  "geometry": {"coordinates":[7.16667,50.46667],"type":"Point"}
}