{
  "id": 101783145,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000091,
    "geom:area_square_m":737742.928708,
    "geom:bbox":"10.7570804089,48.8298905569,10.7775742769,48.837198537",
    "geom:latitude":48.833565,
    "geom:longitude":10.767173,
    "gn:population":1373,
    "iso:country":"DE",
    "lbl:latitude":48.833685,
    "lbl:longitude":10.765953,
    "mps:latitude":48.833685,
    "mps:longitude":10.765953,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:als_x_preferred":[
        "F\u00fcnfstetten"
    ],
    "name:arm_x_preferred":[
        "\u0556\u0575\u0578\u0582\u0576\u0586\u0577\u0569\u0565\u0569\u0565\u0576"
    ],
    "name:baq_x_preferred":[
        "F\u00fcnfstetten"
    ],
    "name:bar_x_preferred":[
        "F\u00fcnfstetten"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u82ac\u592b\u65af\u7279\u6ed5"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "F\u00fcnfstetten"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "F\u00fcnfstetten"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "F\u00fcnfstetten"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "F\u00fcnfstetten"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "F\u00fcnfstetten"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "F\u00fcnfstetten"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "F\u00fcnfstetten"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "F\u00fcnfstetten"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "F\u00fcnfstetten"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "F\u00fcnfstetten"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0556\u0575\u0578\u0582\u0576\u0586\u0577\u0569\u0565\u0569\u0565\u0576"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "F\u00fcnfstetten"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "F\u00fcnfstetten"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30d5\u30e5\u30f3\u30d5\u30b7\u30e5\u30c6\u30c3\u30c6\u30f3"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "F\u00fcnfstetten"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "F\u00fcnfstetten"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "F\u00fcnfstetten"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "F\u00fcnfstetten"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "F\u00fcnfstetten"
    ],
    "name:rum_x_preferred":[
        "F\u00fcnfstetten"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0424\u044e\u043d\u0444\u0448\u0442\u0435\u0442\u0442\u0435\u043d"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0424\u0438\u043d\u0444\u0448\u0442\u0435\u0442\u0435\u043d"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0424\u044e\u043d\u0444\u0448\u0442\u0435\u0442\u0442\u0435\u043d"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "F\u00fcnfstetten"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "F\u00fcnfstetten"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "F\u00fcnfstetten"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "F\u00fcnfstetten"
    ],
    "qs:a0":"Bundesrepublik Deutschland",
    "qs:a1":"*Bayern",
    "qs:a1r":"0",
    "qs:a2":"Donau-Ries",
    "qs:a2r":"Schwaben",
    "qs:adm0":"Bundesrepublik Deutschland",
    "qs:la":"F\u00fcnfstetten",
    "qs:la_lc":"*DE09707923148",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"F\u00fcnfstetten",
    "qs:loc_alt":"Fuenfstetten",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"UCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-in-poly",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":27,
    "wof:belongsto":[
        85682571,
        102191581,
        85633111,
        404227547,
        102063365
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2923753,
        "gp:id":651122,
        "qs:id":142554,
        "qs_pg:id":142554,
        "wd:id":"Q512876",
        "wk:page":"F\u00fcnfstetten"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"4ce5d441b16fc5fee41677b4507bf2a2",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063365,
            "locality_id":101783145,
            "macrocounty_id":404227547,
            "region_id":85682571
        }
    ],
    "wof:id":101783145,
    "wof:lastmodified":1527688497,
    "wof:name":"F\u00fcnfstetten",
    "wof:parent_id":102063365,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1373,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    10.75708040894222,
    48.82989055693292,
    10.77757427689704,
    48.83719853695175
],
  "geometry": {"coordinates":[[[10.76802856059078,48.83533439995017],[10.77619853901575,48.83527785418175],[10.77621259083628,48.83617731336795],[10.77757427689704,48.83616783070693],[10.7775320494311,48.83346945277179],[10.77617043730493,48.83347893483938],[10.77615638741372,48.8325794746832],[10.77479479945561,48.8325889399344],[10.77475272756243,48.82989055693292],[10.77339121305226,48.82990000497438],[10.77340521173534,48.83079946649542],[10.76659750891292,48.8308464584203],[10.76658363342654,48.82994699591882],[10.76522211609284,48.82995634425549],[10.76523596693931,48.83085580695166],[10.76387442449823,48.83086513886519],[10.76388825133853,48.83176460143272],[10.75708040894222,48.83181101269957],[10.75709411320571,48.83271047591211],[10.75845570725585,48.83270122670234],[10.7585243612109,48.83719853695175],[10.76124779437203,48.83717998674109],[10.76123401302885,48.8362805257247],[10.76804246453435,48.83623386031627],[10.76802856059078,48.83533439995017]]],"type":"Polygon"}
}