{
  "id": 85795601,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"7.082957,51.015482,7.082957,51.015482",
    "geom:latitude":51.015482,
    "geom:longitude":7.082957,
    "iso:country":"DE",
    "lbl:bbox":"7.077957,51.010482,7.087957,51.020482",
    "lbl:latitude":51.015482,
    "lbl:longitude":7.082957,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "mps:latitude":51.015483,
    "mps:longitude":7.080687,
    "mz:hierarchy_label":0,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:is_funky":0,
    "mz:is_hard_boundary":0,
    "mz:is_landuse_aoi":0,
    "mz:is_official":0,
    "mz:max_zoom":18.0,
    "mz:min_zoom":16.0,
    "mz:tier_locality":3,
    "name:aze_x_preferred":[
        "Ernest Telman"
    ],
    "name:bel_x_preferred":[
        "\u042d\u0440\u043d\u0441\u0442 \u0422\u044d\u043b\u044c\u043c\u0430\u043d"
    ],
    "name:bel_x_variant":[
        "\u042d\u0440\u043d\u0441\u0442 \u0422\u044d\u043b\u044c\u043c\u0430\u043d"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Ernst Th\u00e4lmann"
    ],
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u0415\u0440\u043d\u0441\u0442 \u0422\u0435\u043b\u043c\u0430\u043d"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Ernst Th\u00e4lmann"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Ernst Th\u00e4lmann"
    ],
    "name:chv_x_preferred":[
        "\u042d\u0440\u043d\u0441\u0442 \u0422\u0435\u043b\u044c\u043c\u0430\u043d"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Ernst Th\u00e4lmann"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Ernst Th\u00e4lmann"
    ],
    "name:deu_x_variant":[
        "Hummelsheim"
    ],
    "qs:gn_adm0_cc":"DE",
    "qs:gn_id":0,
    "qs:gn_local":2886242,
    "qs:gn_nam_loc":"Koeln",
    "qs:gn_namadm1":"07",
    "qs:id":0,
    "qs:local_max":29601,
    "qs:local_sum":50930,
    "qs:localhoods":35,
    "qs:name":"Hummelsheim",
    "qs:name_adm0":"Deutschland",
    "qs:name_adm1":"Nordrhein-Westfalen",
    "qs:name_adm2":"Stadtkreis K\u00f6ln",
    "qs:name_lau":"Stadtteil D\u00fcnnwald",
    "qs:name_local":"K\u00f6ln",
    "qs:photo_max":21,
    "qs:photo_sum":23,
    "qs:placetype":"Suburb",
    "qs:quad_count":2,
    "qs:woe_adm0":23424829,
    "qs:woe_adm1":2345487,
    "qs:woe_adm2":12597059,
    "qs:woe_lau":26822820,
    "qs:woe_local":667931,
    "qs:woe_ver":"7.10.0",
    "src:geom":"mz",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes"
    ],
    "src:lbl_centroid":"yerbashapes",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633111,
        1377690519,
        404227541,
        101748647,
        102063727,
        85682513
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":662854
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"8a9b9e72baba4e56df33a8d565286acc",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063727,
            "localadmin_id":1377690519,
            "locality_id":101748647,
            "macrocounty_id":404227541,
            "neighbourhood_id":85795601,
            "region_id":85682513
        }
    ],
    "wof:id":85795601,
    "wof:lang":[
        "ger"
    ],
    "wof:lastmodified":1566712015,
    "wof:name":"Hummelsheim",
    "wof:parent_id":101748647,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.082957,
    51.015482,
    7.082957,
    51.015482
],
  "geometry": {"coordinates":[7.082957,51.015482],"type":"Point"}
}