{
  "id": 85899961,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"10.859671,53.954034,10.859671,53.954034",
    "geom:latitude":53.954034,
    "geom:longitude":10.859671,
    "iso:country":"DE",
    "lbl:bbox":"10.854671,53.949034,10.864671,53.959034",
    "lbl:latitude":53.954034,
    "lbl:longitude":10.859671,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "mps:latitude":53.984444,
    "mps:longitude":10.800559,
    "mz:hierarchy_label":0,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:is_funky":0,
    "mz:is_hard_boundary":0,
    "mz:is_landuse_aoi":0,
    "mz:is_official":0,
    "mz:max_zoom":18.0,
    "mz:min_zoom":13.0,
    "mz:tier_locality":2,
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Gro\u00df R\u00f6nnau"
    ],
    "name:deu_x_colloquial":[
        "Roennau",
        "Ronnau"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Gro\u00df R\u00f6nnau"
    ],
    "name:deu_x_variant":[
        "R\u00f6nnau"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Gro\u00df R\u00f6nnau"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Gro\u00df R\u00f6nnau"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Gro\u00df R\u00f6nnau"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Gro\u00df R\u00f6nnau"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Gro\u00df R\u00f6nnau"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Gro\u00df R\u00f6nnau"
    ],
    "name:mkd_x_preferred":[
        "\u0413\u0440\u043e\u0441 \u0420\u0435\u043d\u0430\u0443"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Gro\u00df R\u00f6nnau"
    ],
    "qs:gn_adm0_cc":"DE",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_local":2875601,
    "qs:gn_namadm1":"10",
    "qs:gn_name":"R\u00f6nnau",
    "qs:local_max":2963,
    "qs:local_sum":12788,
    "qs:localhoods":32,
    "qs:name":"R\u00f6nnau",
    "qs:name_adm0":"Deutschland",
    "qs:name_adm1":"Schleswig-Holstein",
    "qs:name_adm2":"Stadtkreis L\u00fcbeck",
    "qs:name_lau":"Stadtteil Travem\u00fcnde",
    "qs:name_local":"L\u00fcbeck",
    "qs:photo_max":105,
    "qs:photo_sum":440,
    "qs:placetype":"Suburb",
    "qs:quad_count":43,
    "qs:woe_adm0":23424829,
    "qs:woe_adm1":2345490,
    "qs:woe_adm2":12597082,
    "qs:woe_lau":26822951,
    "qs:woe_local":672826,
    "qs:woe_ver":"7.10.0",
    "src:geom":"mz",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "src:lbl_centroid":"yerbashapes",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1377683381,
        85633111,
        101748855,
        102064089,
        85682517
    ],
    "wof:breaches":[
        85899207
    ],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2845245,
        "gp:id":689507,
        "qs_pg:id":222317
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "wof:geomhash":"58c4a8d60e22be3249d6c392979ee81c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102064089,
            "localadmin_id":1377683381,
            "locality_id":101748855,
            "neighbourhood_id":85899961,
            "region_id":85682517
        }
    ],
    "wof:id":85899961,
    "wof:lang":[
        "ger"
    ],
    "wof:lastmodified":1582341997,
    "wof:name":"R\u00f6nnau",
    "wof:parent_id":101748855,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    10.859671,
    53.954034,
    10.859671,
    53.954034
],
  "geometry": {"coordinates":[10.859671,53.954034],"type":"Point"}
}