{
  "id": 1125849961,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"9.73333,53.81667,9.73333,53.81667",
    "geom:latitude":53.81667,
    "geom:longitude":9.73333,
    "gn:gn_country":"DE",
    "gn:gn_fcode":"PPLA4",
    "gn:gn_pop":424,
    "gn:population":424,
    "iso:country":"DE",
    "lbl:latitude":53.81667,
    "lbl:longitude":9.73333,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:baq_x_preferred":[
        "Gro\u00df Offenseth-Aspern"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u683c\u7f57\u65af\u5965\u82ac\u585e\u7279-\u963f\u65af\u4f69\u5c14\u6069"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Gro\u00df Offenseth-Aspern"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Gro\u00df Offenseth-Aspern"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Gro\u00df Offenseth-Aspern"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Gro\u00df Offenseth-Aspern"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Gro\u00df Offenseth-Aspern"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "Gro\u00df Offenseth-Aspern"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Gro\u00df Offenseth-Aspern"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Gro\u00df Offenseth-Aspern"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Gro\u00df Offenseth-Aspern"
    ],
    "name:mac_x_preferred":[
        "\u0413\u0440\u043e\u0441 \u041e\u0444\u0435\u043d\u0437\u0435\u0442-\u0410\u0441\u043f\u0435\u0440\u043d"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "Gro\u00df Offenseth-Aspern"
    ],
    "name:per_x_preferred":[
        "\u06af\u0631\u0648\u0633 \u0627\u0648\u0641\u0646\u0632\u062a-\u0622\u0634\u067e\u0631\u0646"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Gro\u00df Offenseth-Aspern"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Gro\u00df Offenseth-Aspern"
    ],
    "name:rum_x_preferred":[
        "Gro\u00df Offenseth-Aspern"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0413\u0440\u043e\u0441-\u041e\u0444\u0444\u0435\u043d\u0437\u0435\u0442-\u0410\u0441\u043f\u0435\u0440\u043d"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Gro\u00df Offenseth-Aspern"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0413\u0440\u043e\u0441 \u041e\u0444\u0435\u043d\u0441\u0435\u0442-\u0410\u0441\u043f\u0435\u0440\u043d"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Gro\u00df Offenseth-Aspern"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0413\u0440\u043e\u0441-\u041e\u0444\u0444\u0435\u043d\u0437\u0435\u0442-\u0410\u0441\u043f\u0435\u0440\u043d"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Gro\u00df Offenseth-Aspern"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Gro\u00df Offenseth-Aspern"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Gro\u00df Offenseth-Aspern"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Gro\u00df Offenseth-Aspern"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"DE",
    "qs_pg:gn_country":"DE",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA4",
    "qs_pg:gn_id":3208297,
    "qs_pg:gn_pop":424,
    "qs_pg:name":"Gro\u00df Offenseth-Aspern",
    "qs_pg:name_adm0":"Deutschland",
    "qs_pg:name_adm1":"Schleswig-Holstein",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":1,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":1096202,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424829,
    "qs_pg:woe_id":20174185,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424829,
    "woe:name_adm0":"Deutschland",
    "woe:name_adm1":"Schleswig-Holstein",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633111,
        85682517,
        102064081
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3208297,
        "gp:id":20174185,
        "qs_pg:id":1096202,
        "wd:id":"Q302673"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1497293350,
    "wof:geomhash":"5789bfe658e0ec625ad297b78b81c2a1",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102064081,
            "locality_id":1125849961,
            "region_id":85682517
        }
    ],
    "wof:id":1125849961,
    "wof:lastmodified":1513949063,
    "wof:name":"Gro\u00df Offenseth-Aspern",
    "wof:parent_id":102064081,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":424,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.73333,
    53.81667,
    9.73333,
    53.81667
],
  "geometry": {"coordinates":[9.73333,53.81667],"type":"Point"}
}