{
  "id": 1125828349,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"7.9,50.78333,7.9,50.78333",
    "geom:latitude":50.78333,
    "geom:longitude":7.9,
    "gn:gn_country":"DE",
    "gn:gn_fcode":"PPLA4",
    "gn:gn_pop":574,
    "gn:population":574,
    "iso:country":"DE",
    "lbl:latitude":50.78333,
    "lbl:longitude":7.9,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:baq_x_preferred":[
        "Gr\u00fcnebach"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u683c\u5415\u5185\u5df4\u8d6b"
    ],
    "name:cze_x_preferred":[
        "Gr\u00fcnebach"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Gr\u00fcnebach"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Gr\u00fcnebach"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Gr\u00fcnebach"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u06af\u0631\u0648\u0646\u0628\u0627\u062e"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Gr\u00fcnebach"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "Gr\u00fcnebach"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Gr\u00fcnebach"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Gr\u00fcnebach"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30b0\u30ea\u30e5\u30fc\u30cd\u30d0\u30c3\u30cf"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "Gr\u00fcnebach"
    ],
    "name:per_x_preferred":[
        "\u06af\u0631\u0648\u0646\u0628\u0627\u062e"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Gr\u00fcnebach"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Gr\u00fcnebach"
    ],
    "name:rum_x_preferred":[
        "Gr\u00fcnebach"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0413\u0440\u044e\u043d\u0435\u0431\u0430\u0445"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0413\u0440\u0438\u043d\u0435\u0431\u0430\u0445"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0413\u0440\u044e\u043d\u0435\u0431\u0430\u0445"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Gr\u00fcnebach"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Gr\u00fcnebach"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Gr\u00fcnebach"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Gr\u00fcnebach"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u683c\u5415\u5185\u5df4\u8d6b"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"DE",
    "qs_pg:gn_country":"DE",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA4",
    "qs_pg:gn_id":2914309,
    "qs_pg:gn_pop":574,
    "qs_pg:name":"Gr\u00fcnebach",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":578843,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633111,
        85682491,
        102063679
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2914309,
        "qs_pg:id":578843,
        "wd:id":"Q568651"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1497292378,
    "wof:geomhash":"d33779b6270179d56d0dfe01b84d8c54",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063679,
            "locality_id":1125828349,
            "region_id":85682491
        }
    ],
    "wof:id":1125828349,
    "wof:lastmodified":1513949164,
    "wof:name":"Gr\u00fcnebach",
    "wof:parent_id":102063679,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":574,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.9,
    50.78333,
    7.9,
    50.78333
],
  "geometry": {"coordinates":[7.9,50.78333],"type":"Point"}
}