{
  "id": 85794965,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"6.861359,51.425357,6.861359,51.425357",
    "geom:latitude":51.425357,
    "geom:longitude":6.861359,
    "gn:latitude":51.42087,
    "gn:longitude":6.85686,
    "iso:country":"DE",
    "lbl:bbox":"6.856359,51.420357,6.866359,51.430357",
    "lbl:latitude":51.425357,
    "lbl:longitude":6.861359,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "mps:latitude":51.424177,
    "mps:longitude":6.862766,
    "mz:hierarchy_label":0,
    "mz:is_current":1,
    "mz:is_funky":0,
    "mz:is_hard_boundary":0,
    "mz:is_landuse_aoi":0,
    "mz:is_official":0,
    "mz:max_zoom":18.0,
    "mz:min_zoom":13.0,
    "mz:tier_locality":2,
    "mz:tier_metro":30,
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0627\u06cc\u0645\u0648 \u0627\u06cc\u0627\u0644\u062a\u06cc"
    ],
    "name:aze_x_preferred":[
        "\u0130mo \u015ftat\u0131"
    ],
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u0418\u043c\u043e"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Imo"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Imo State"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Imo"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Broich"
    ],
    "name:deu_x_variant":[
        "Imo"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "\u015ctato Imo"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "Imo osariik"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0627\u06cc\u0627\u0644\u062a \u0627\u06cc\u0645\u0648"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Imo"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "\u00c9tat d'Imo"
    ],
    "name:hau_x_preferred":[
        "Imo"
    ],
    "name:hin_x_preferred":[
        "\u0907\u092e\u094b \u0930\u093e\u091c\u094d\u092f"
    ],
    "name:ibo_x_preferred":[
        "\u1ecc\u0300h\u00e0 \u00cdm\u00f2"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Imo"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Imo"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30a4\u30e2\u5dde"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d8\u10db\u10dd\u10e1 \u10e8\u10e2\u10d0\u10e2\u10d8"
    ],
    "name:kor_x_preferred":[
        "\uc774\ubaa8\uc8fc"
    ],
    "name:mrj_x_preferred":[
        "\u0418\u043c\u043e"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Broich"
    ],
    "name:nld_x_variant":[
        "Imo"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Imo"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Broich"
    ],
    "name:pol_x_variant":[
        "Imo"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Imo"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Statul Imo"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0411\u0440\u043e\u0439\u0445"
    ],
    "name:rus_x_variant":[
        "\u0418\u043c\u043e"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0418\u043c\u043e"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Imo"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Imo Eyaleti"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0406\u043c\u043e"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0627\u0645\u0648 \u0631\u06cc\u0627\u0633\u062a"
    ],
    "name:yor_x_preferred":[
        "\u00ccp\u00ednl\u1eb9\u0300 \u00cdm\u00f2"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u4f0a\u83ab\u5dde"
    ],
    "qs:gn_adm0_cc":"DE",
    "qs:gn_fcode":"PPLX",
    "qs:gn_local":2867838,
    "qs:gn_nam_loc":"M\u00fclheim an der Ruhr, Nordrhein-Westfalen, DE",
    "qs:gn_namadm1":"07",
    "qs:gn_name":"Broich",
    "qs:local_max":6349,
    "qs:local_sum":9575,
    "qs:localhoods":14,
    "qs:name":"Broich",
    "qs:name_adm0":"Deutschland",
    "qs:name_adm1":"Nordrhein-Westfalen",
    "qs:name_adm2":"Stadtkreis M\u00fclheim an der Ruhr",
    "qs:name_lau":"Stadtteil M\u00fclheim an der Ruhr",
    "qs:name_local":"Stadtteil M\u00fclheim an der Ruhr",
    "qs:photo_max":5921,
    "qs:photo_sum":6349,
    "qs:placetype":"Suburb",
    "qs:quad_count":29,
    "qs:woe_adm0":23424829,
    "qs:woe_adm1":2345487,
    "qs:woe_adm2":12597066,
    "qs:woe_lau":28350219,
    "qs:woe_local":28350219,
    "qs:woe_ver":"7.10.0",
    "src:geom":"mz",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mz",
    "wd:wordcount":151,
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633111,
        1377689441,
        404227561,
        101913817,
        102063777,
        85682513
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2943869,
        "gp:id":641429,
        "qs_pg:id":785988,
        "wk:page":"Imo State"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "wof:geomhash":"de08e7a0850e391bdad10ebc783cdd64",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063777,
            "localadmin_id":1377689441,
            "locality_id":101913817,
            "macrocounty_id":404227561,
            "neighbourhood_id":85794965,
            "region_id":85682513
        }
    ],
    "wof:id":85794965,
    "wof:lang":[
        "ger"
    ],
    "wof:lastmodified":1582341967,
    "wof:name":"Broich",
    "wof:parent_id":101913817,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.861359,
    51.425357,
    6.861359,
    51.425357
],
  "geometry": {"coordinates":[6.861359,51.425357],"type":"Point"}
}