{
  "id": 101822185,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000046,
    "geom:area_square_m":358702.815071,
    "geom:bbox":"14.1545407544,51.2569850159,14.1617757779,51.2670584757",
    "geom:latitude":51.262441,
    "geom:longitude":14.158787,
    "gn:population":1241,
    "iso:country":"DE",
    "lbl:latitude":51.262613,
    "lbl:longitude":14.159442,
    "mps:latitude":51.262613,
    "mps:longitude":14.159442,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:bak_x_preferred":[
        "\u041d\u0435\u0431\u0435\u043b\u044c\u0448\u044e\u0446"
    ],
    "name:baq_x_preferred":[
        "Nebelsch\u00fctz"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Nebelsch\u00fctz"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u5185\u8d1d\u5c14\u8bb8\u8328"
    ],
    "name:cze_x_preferred":[
        "Nebelsch\u00fctz"
    ],
    "name:deu_x_colloquial":[
        "Gemeinde Nebelschuetz",
        "Gemeinde Nebelschutz"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Nebelsch\u00fctz"
    ],
    "name:deu_x_variant":[
        "Nebelschutz",
        "Gemeinde Nebelsch\u00fctz"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Nebelsch\u00fctz"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Nebelsch\u00fctz"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Nebelsch\u00fctz"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "Nebelsch\u00fctzi vald"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Nebelsch\u00fctz"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Nebelsch\u00fctz"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Nebelsch\u00fctz"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "Nebelsch\u00fctz"
    ],
    "name:hbs_x_preferred":[
        "Nebelsch\u00fctz/Njebjel\u010dicy"
    ],
    "name:hsb_x_preferred":[
        "Njebjel\u010dicy"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Nebelsch\u00fctz"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Nebelsch\u00fctz"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041d\u0435\u0431\u0435\u043b\u044c\u0448\u044e\u0446"
    ],
    "name:kir_x_preferred":[
        "\u041d\u0435\u0431\u0435\u043b\u044c\u0448\u044e\u0446"
    ],
    "name:mac_x_preferred":[
        "\u041d\u0435\u0431\u0435\u043b\u0448\u0438\u0446"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "Nebelsch\u00fctz"
    ],
    "name:mkd_x_preferred":[
        "\u041d\u0435\u0431\u0435\u043b\u0448\u0438\u0446"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Nebelsch\u00fctz"
    ],
    "name:per_x_preferred":[
        "\u0646\u0628\u0644\u0634\u0648\u062a\u0633"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Nebelsch\u00fctz"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Nebelsch\u00fctz"
    ],
    "name:rum_x_preferred":[
        "Nebelsch\u00fctz"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041d\u0435\u0431\u0435\u043b\u044c\u0448\u044e\u0446"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Nebelsch\u00fctz"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u041d\u0435\u0431\u0435\u043b\u0448\u0438\u0446"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Nebelsch\u00fctz"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041d\u0435\u0431\u0435\u043b\u044c\u0448\u044e\u0446/\u041d\u044c\u0454\u0431\u044c\u0454\u043b\u044c\u010d\u0456\u043a\u0438"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Nebelsch\u00fctz"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Nebelsch\u00fctz"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Nebelsch\u00fctz"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5185\u8d1d\u5c14\u8bb8\u8328"
    ],
    "qs:a0":"Bundesrepublik Deutschland",
    "qs:a1":"*Sachsen",
    "qs:a1r":"0",
    "qs:a2":"Bautzen",
    "qs:a2r":"Dresden",
    "qs:adm0":"Bundesrepublik Deutschland",
    "qs:la":"Nebelsch\u00fctz",
    "qs:la_lc":"*DE14209253350",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Nebelsch\u00fctz",
    "qs:loc_alt":"Nebelschuetz",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"UCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-in-poly",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":43,
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633111,
        85682523,
        102064231
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"071763a4-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":2866810,
        "gp:id":12625849,
        "qs:id":142082,
        "wd:id":"Q93264",
        "wk:page":"Nebelsch\u00fctz"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"b7415b77dbcc8aa352b0db6b3f60b5ed",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102064231,
            "locality_id":101822185,
            "region_id":85682523
        }
    ],
    "wof:id":101822185,
    "wof:lang":[
        "ger"
    ],
    "wof:lastmodified":1527715081,
    "wof:name":"Nebelsch\u00fctz",
    "wof:parent_id":102064231,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1241,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    14.15454075441488,
    51.25698501585248,
    14.16177577788358,
    51.26705847573578
],
  "geometry": {"coordinates":[[[14.16050753588775,51.26690509131259],[14.16034500838515,51.26511074357762],[14.16177577788358,51.26505958258718],[14.16104434832363,51.25698501585248],[14.15818330654361,51.25708729963941],[14.15826450523338,51.25798447700225],[14.1568339521728,51.25803559369069],[14.1573210599646,51.26341865954225],[14.15589033726428,51.26346976553191],[14.15597150783162,51.26436694345341],[14.15454075441488,51.26441803301833],[14.15470305172789,51.26621239040952],[14.15613386072988,51.2661612985554],[14.15621504306114,51.26705847573578],[14.16050753588775,51.26690509131259]]],"type":"Polygon"}
}