{
  "id": 85796011,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"8.099842,50.397741,8.099842,50.397741",
    "geom:latitude":50.397741,
    "geom:longitude":8.099842,
    "gn:latitude":50.39514,
    "gn:longitude":8.10232,
    "iso:country":"DE",
    "lbl:bbox":"8.094842,50.392741,8.104842,50.402741",
    "lbl:latitude":50.397741,
    "lbl:longitude":8.099842,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "mps:latitude":50.399646,
    "mps:longitude":8.126717,
    "mz:hierarchy_label":0,
    "mz:is_current":1,
    "mz:is_funky":0,
    "mz:is_hard_boundary":0,
    "mz:is_landuse_aoi":0,
    "mz:is_official":0,
    "mz:max_zoom":18.0,
    "mz:min_zoom":15.0,
    "mz:tier_locality":1,
    "name:ceb_x_preferred":[
        "M\u00fchlen"
    ],
    "name:deu_x_colloquial":[
        "Muehlen",
        "Muhlen"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "M\u00fchlen"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "M\u00fchlen"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0645\u0648\u0644\u0646"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "M\u00fchlen"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "M\u00fchlen"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "M\u00fchlen"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041c\u044e\u043b\u0435\u043d"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "M\u00fchlen"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "M\u00fchlen"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041c\u044e\u043b\u0435\u043d"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "M\u00fchlen"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "M\u00fchlen"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "M\u00fchlen"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "M\u00fchlen"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "M\u00fchlen"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "M\u00fchlen"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "M\u00fchlen"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u7c73\u4f26"
    ],
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_local":0,
    "qs:gn_namadm1":"05",
    "qs:gn_name":"M\u00fchlen",
    "qs:local_max":62,
    "qs:local_sum":62,
    "qs:localhoods":1,
    "qs:name":"M\u00fchlen",
    "qs:name_adm0":"Deutschland",
    "qs:name_adm1":"Hessen",
    "qs:name_adm2":"Limburg-Weilburg",
    "qs:name_lau":"Stadtteil Eschhofen",
    "qs:name_local":"Stadtteil Eschhofen",
    "qs:photo_max":7,
    "qs:photo_sum":62,
    "qs:placetype":"Suburb",
    "qs:quad_count":27,
    "qs:woe_adm0":23424829,
    "qs:woe_adm1":2345485,
    "qs:woe_adm2":12596878,
    "qs:woe_lau":26822940,
    "qs:woe_local":26822940,
    "qs:woe_ver":"7.10.0",
    "src:geom":"mz",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "src:lbl_centroid":"yerbashapes",
    "wd:wordcount":30,
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633111,
        1377683659,
        404227577,
        101840081,
        102063643,
        85682531
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2868469,
        "gp:id":676524,
        "qs_pg:id":261174
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes",
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"a51c18a618aff646325b8ca9667dfa95",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063643,
            "localadmin_id":1377683659,
            "locality_id":101840081,
            "macrocounty_id":404227577,
            "neighbourhood_id":85796011,
            "region_id":85682531
        }
    ],
    "wof:id":85796011,
    "wof:lang":[
        "ger"
    ],
    "wof:lastmodified":1582341972,
    "wof:name":"M\u00fchlen",
    "wof:parent_id":101840081,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.099842,
    50.397741,
    8.099842,
    50.397741
],
  "geometry": {"coordinates":[8.099842,50.397741],"type":"Point"}
}