{
  "id": 85796057,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"8.885282,53.092592,8.885282,53.092592",
    "geom:latitude":53.092592,
    "geom:longitude":8.885282,
    "gn:id":"",
    "iso:country":"DE",
    "lbl:latitude":53.092592,
    "lbl:longitude":8.885282,
    "mps:latitude":53.090798,
    "mps:longitude":8.893199,
    "mz:hierarchy_label":0,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:is_funky":1,
    "mz:is_hard_boundary":0,
    "mz:is_landuse_aoi":0,
    "mz:is_official":0,
    "mz:max_zoom":18.0,
    "mz:min_zoom":16.0,
    "mz:tier_locality":3,
    "mz:tier_metro":30,
    "name:bel_x_variant":[
        "Neue Deutsche H\u00e4rte"
    ],
    "name:bul_x_preferred":[
        "Neue Deutsche H\u00e4rte"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Neue Deutsche H\u00e4rte"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Neue Deutsche H\u00e4rte"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Neue Deutsche H\u00e4rte"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Neue Deutsche H\u00e4rte"
    ],
    "name:deu_x_variant":[
        "Neue"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "Neue Deutsche H\u00e4rte"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0646\u0648\u06cc\u0647 \u062f\u0648\u06cc\u0686\u0647 \u0647\u0631\u062a\u0647"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Neue Deutsche H\u00e4rte"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Neue Deutsche H\u00e4rte"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Neue"
    ],
    "qs:gn_adm0_cc":"DE",
    "qs:gn_id":0,
    "qs:gn_local":2944388,
    "qs:local_max":10591,
    "qs:local_sum":29027,
    "qs:localhoods":40,
    "qs:name":"Neue",
    "qs:name_adm0":"Deutschland",
    "qs:name_adm1":"Freie Hansestadt Bremen",
    "qs:name_adm2":"Stadtkreis Bremen",
    "qs:name_lau":"Stadtteil Vahr",
    "qs:name_local":"Bremen",
    "qs:photo_max":549,
    "qs:photo_sum":912,
    "qs:placetype":"Suburb",
    "qs:quad_count":12,
    "qs:woe_adm0":23424829,
    "qs:woe_adm1":2345483,
    "qs:woe_adm2":12597033,
    "qs:woe_lau":26822060,
    "qs:woe_local":641142,
    "qs:woe_ver":"7.10.0",
    "src:geom":"mz",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "src:lbl:centroid":"mz",
    "wof:belongsto":[
        85682555,
        102191581,
        1377686459,
        85633111,
        101913887,
        102063967
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":678060,
        "qs:id":1149096,
        "qs_pg:id":1149096
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"4545435871dedd8b6bf0758e2ae7a210",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063967,
            "localadmin_id":1377686459,
            "locality_id":101913887,
            "neighbourhood_id":85796057,
            "region_id":85682555
        }
    ],
    "wof:id":85796057,
    "wof:lang":[
        "ger"
    ],
    "wof:lastmodified":1558999671,
    "wof:name":"Neue",
    "wof:parent_id":101913887,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.885282,
    53.092592,
    8.885282,
    53.092592
],
  "geometry": {"coordinates":[8.885282,53.092592],"type":"Point"}
}