{
  "id": 1126020819,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"9.51667,53.81667,9.51667,53.81667",
    "geom:latitude":53.81667,
    "geom:longitude":9.51667,
    "gn:gn_country":"DE",
    "gn:gn_fcode":"PPLA4",
    "gn:gn_pop":776,
    "gn:population":776,
    "iso:country":"DE",
    "lbl:latitude":53.81667,
    "lbl:longitude":9.51667,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:baq_x_preferred":[
        "S\u00fcderau"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u53d9\u5fb7\u52b3"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "S\u00fcderau"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "S\u00fcderau"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "S\u00fcderau"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "S\u00fcderau"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "S\u00fcderau"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "S\u00fcderau"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "S\u00fcderau"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "S\u00fcderau"
    ],
    "name:mac_x_preferred":[
        "\u0417\u0438\u0434\u0435\u0440\u0430\u0443"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "S\u00fcderau"
    ],
    "name:per_x_preferred":[
        "\u0633\u0648\u062f\u0631\u0627\u0648"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "S\u00fcderau"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00fcderau"
    ],
    "name:rum_x_preferred":[
        "S\u00fcderau"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0417\u044e\u0434\u0435\u0440\u0430\u0443"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0417\u0438\u0434\u0435\u0440\u0430\u0443"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "S\u00fcderau"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0417\u044e\u0434\u0435\u0440\u0430\u0443"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "S\u00fcderau"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "S\u00fcderau"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "S\u00fcderau"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "S\u00fcderau"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"DE",
    "qs_pg:gn_country":"DE",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA4",
    "qs_pg:gn_id":2825196,
    "qs_pg:gn_pop":776,
    "qs_pg:name":"S\u00fcderau",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":576790,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633111,
        85682517,
        102064101
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2825196,
        "qs_pg:id":576790,
        "wd:id":"Q634533"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1497300820,
    "wof:geomhash":"fe847bfa06b2cf2ac0c6060dfc76018a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102064101,
            "locality_id":1126020819,
            "region_id":85682517
        }
    ],
    "wof:id":1126020819,
    "wof:lastmodified":1513954382,
    "wof:name":"S\u00fcderau",
    "wof:parent_id":102064101,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":776,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.51667,
    53.81667,
    9.51667,
    53.81667
],
  "geometry": {"coordinates":[9.51667,53.81667],"type":"Point"}
}