{
  "id": 85795751,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"6.18004,50.73022,6.18004,50.73022",
    "geom:latitude":50.73022,
    "geom:longitude":6.18004,
    "gn:latitude":50.72818,
    "gn:longitude":6.17733,
    "iso:country":"DE",
    "lbl:bbox":"6.17504,50.72522,6.18504,50.73522",
    "lbl:latitude":50.73022,
    "lbl:longitude":6.18004,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "mps:latitude":50.727598,
    "mps:longitude":6.173197,
    "mz:hierarchy_label":0,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:is_funky":0,
    "mz:is_hard_boundary":0,
    "mz:is_landuse_aoi":0,
    "mz:is_official":0,
    "mz:max_zoom":18.0,
    "mz:min_zoom":15.0,
    "mz:tier_locality":3,
    "name:cat_x_preferred":[
        "Kornelim\u00fcnster"
    ],
    "name:deu_x_colloquial":[
        "Kornelimuenster",
        "Kornelimunster"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Kornelim\u00fcnster"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Kornelim\u00fcnster"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u06a9\u0648\u0631\u0646\u0644\u06cc\u0645\u0648\u0646\u0634\u062a\u0631"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Kornelim\u00fcnster"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Kornelim\u00fcnster"
    ],
    "name:ksh_x_preferred":[
        "M\u00f6nster"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Kornelim\u00fcnster"
    ],
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_local":0,
    "qs:gn_namadm1":"07",
    "qs:gn_name":"Kornelim\u00fcnster",
    "qs:local_max":7923,
    "qs:local_sum":22653,
    "qs:localhoods":31,
    "qs:name":"Kornelim\u00fcnster",
    "qs:name_adm0":"Deutschland",
    "qs:name_adm1":"Nordrhein-Westfalen",
    "qs:name_adm2":"Stadtkreis Aachen",
    "qs:name_lau":"Stadtteil Hahn",
    "qs:name_local":"Aachen",
    "qs:photo_max":51,
    "qs:photo_sum":296,
    "qs:placetype":"Suburb",
    "qs:quad_count":26,
    "qs:woe_adm0":23424829,
    "qs:woe_adm1":2345487,
    "qs:woe_adm2":20071103,
    "qs:woe_lau":26821835,
    "qs:woe_local":633175,
    "qs:woe_ver":"7.10.0",
    "src:geom":"mz",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "src:lbl_centroid":"yerbashapes",
    "wd:wordcount":655,
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633111,
        1377689997,
        404227541,
        101748621,
        102063693,
        85682513
    ],
    "wof:breaches":[
        85796671
    ],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2885438,
        "gp:id":668315,
        "loc:id":"no2012134032",
        "qs_pg:id":1157353,
        "wd:id":"Q154048",
        "wk:page":"Kornelim\u00fcnster"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "wof:geomhash":"f5cbf2d522cfb6ef81737f381f9e6f86",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063693,
            "localadmin_id":1377689997,
            "locality_id":101748621,
            "macrocounty_id":404227541,
            "neighbourhood_id":85795751,
            "region_id":85682513
        }
    ],
    "wof:id":85795751,
    "wof:lang":[
        "ger"
    ],
    "wof:lastmodified":1690871122,
    "wof:name":"Kornelim\u00fcnster",
    "wof:parent_id":101748621,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.18004,
    50.73022,
    6.18004,
    50.73022
],
  "geometry": {"coordinates":[6.18004,50.73022],"type":"Point"}
}