{
  "id": 101817329,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000081,
    "geom:area_square_m":607644.700295,
    "geom:bbox":"10.4449845272,52.376588097,10.4626166176,52.3874055221",
    "geom:latitude":52.38119,
    "geom:longitude":10.451994,
    "gn:elevation":74,
    "gn:population":1762,
    "iso:country":"DE",
    "lbl:latitude":52.379797,
    "lbl:longitude":10.451393,
    "mps:latitude":52.379797,
    "mps:longitude":10.451393,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:baq_x_preferred":[
        "Adenb\u00fcttel"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u963f\u767b\u6bd4\u7279\u5c14"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Adenb\u00fcttel"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Adenb\u00fcttel"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Adenb\u00fcttel"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Adenb\u00fcttel"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Adenb\u00fcttel"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Adenb\u00fcttel"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0627\u062f\u0646\u0628\u0648\u062a\u0644"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Adenb\u00fcttel"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Adenb\u00fcttel"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "Adenb\u00fcttel"
    ],
    "name:gml_x_preferred":[
        "Adenebutle [a. 1226]"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Adenb\u00fcttel"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Adenb\u00fcttel"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0410\u0434\u0435\u043d\u0431\u044e\u0442\u0442\u0435\u043b\u044c"
    ],
    "name:kir_x_preferred":[
        "\u0410\u0434\u0435\u043d\u0431\u044e\u0442\u0442\u0435\u043b\u044c"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Adenb\u00fcttel"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "Adenb\u00fcttel"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Adenb\u00fcttel"
    ],
    "name:nds_x_preferred":[
        "Adenb\u00fcttel"
    ],
    "name:per_x_preferred":[
        "\u0627\u062f\u0646\u0628\u0648\u062a\u0644"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Adenb\u00fcttel"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Adenb\u00fcttel"
    ],
    "name:rum_x_preferred":[
        "Adenb\u00fcttel"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0410\u0434\u0435\u043d\u0431\u044e\u0442\u0442\u0435\u043b\u044c"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Adenb\u00fcttel"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0410\u0434\u0435\u043d\u0431\u0438\u0442\u0435\u043b"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0410\u0434\u0435\u043d\u0431\u044e\u0442\u0442\u0435\u043b\u044c"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Adenb\u00fcttel"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Adenb\u00fcttel"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Adenb\u00fcttel"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Adenb\u00fcttel"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u963f\u767b\u6bd4\u7279\u5c14"
    ],
    "qs:a0":"Bundesrepublik Deutschland",
    "qs:a1":"*Niedersachsen",
    "qs:a1r":"0",
    "qs:a2":"Gifhorn",
    "qs:adm0":"Bundesrepublik Deutschland",
    "qs:la":"Adenb\u00fcttel",
    "qs:la_lc":"*DE03015106001",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Adenb\u00fcttel",
    "qs:loc_alt":"Adenbuettel",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"UCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-in-poly",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":192,
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633111,
        85682555,
        102063949
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2959482,
        "gp:id":633385,
        "qs:id":580043,
        "qs_pg:id":580043,
        "wd:id":"Q355904",
        "wk:page":"Adenb\u00fcttel"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"f189ef3e20a8c733367ae728c3dd9a18",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063949,
            "locality_id":101817329,
            "region_id":85682555
        }
    ],
    "wof:id":101817329,
    "wof:lastmodified":1527642464,
    "wof:name":"Adenb\u00fcttel",
    "wof:parent_id":102063949,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1762,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    10.4449845272232,
    52.37658809701946,
    10.46261661756353,
    52.38740552209015
],
  "geometry": {"coordinates":[[[10.45238232537025,52.38738332883707],[10.45237315871174,52.38648466025717],[10.44943574016776,52.3864957928871],[10.44940842146491,52.3837997857753],[10.45234566147099,52.3837886539211],[10.45233649663567,52.38288998494363],[10.45380508637368,52.38288439195213],[10.45379589224234,52.3819857230049],[10.45820157013918,52.3819688356499],[10.45821085352583,52.3828675042048],[10.4596794418859,52.38286183869798],[10.45968875548772,52.38376050702169],[10.46115737325363,52.38375482325392],[10.46114802989871,52.3828561550622],[10.46261661756353,52.38285045329741],[10.46260724492168,52.38195178513831],[10.46113868700888,52.38195748677077],[10.46112934458318,52.38105881837964],[10.4596608160723,52.3810645017515],[10.45965150385996,52.38016583312879],[10.45524600549493,52.3801827740823],[10.455209118217,52.37658809701946],[10.44933559151127,52.37661042909588],[10.44934469367104,52.37750909902974],[10.44787628140068,52.37751463686249],[10.44788535426881,52.37841330682534],[10.44641691191566,52.3784188266597],[10.44645308890631,52.38201350602645],[10.4449845272232,52.38201900824504],[10.44499354284363,52.38291767796557],[10.44646213427876,52.38291217561908],[10.44647118010045,52.38381084511201],[10.44793980095187,52.38380532450833],[10.44796703038571,52.38650133200645],[10.44649832026562,52.38650685299456],[10.44650736788691,52.38740552209015],[10.45238232537025,52.38738332883707]]],"type":"Polygon"}
}